[文宣組注意] 而家親中既廢老繼續支持777

而家係話我地逼人太甚

所以激起佢地更加支持

所以要轉移視線，邊個食碗面反碗底支持修例又屌番777 轉頭？民建聯

邊個響緊要關頭問候人老母搞喊你地既偶像777？麥美娟

大家記得提醒下777 既fan 屎，要票債票償

支持正確施政，一人一票拒絕亂臣賊子搞亂香港

推

再出過post再推囉